連登已死

咁撚多打手風向撚

推呢個

香港特衰警甴 做Mon po狗係多啲